岩聽就推：以力打力

警察強入商場執法
間接話比大陸人知唔好落來香港消費
好危險

政府洗幾多錢宣傳旅遊都冇用